［連登仔又炒車]［整合］思古井（梁烈銘）大公開（包括疑似衰十一）（4）

［連登仔又炒車］［整合］思古井罪證大公開（包括疑似衰十一）（3）

［連登仔又炒車］［整合］思古井罪證大公開（包括疑似衰十一）（2）

［連登仔又炒車］［整合］思古井罪證大公開（包括疑似衰十一）

[/quote][/quote]

新post記鬼有宜張

仲有
龍蟠苑龍璋閣 3210室
梁烈銘住所
小學：聖公會基心
中學：培敦
大專：space(踢左出校）[/quote]

Push

推

留名
btw我想問下通常單張係咪A5 size?

同埋你地想張單張用思狗邊張相

推推推，賤人不能放過

之前D貼圖證據呢？

D錄音真係好撚嘔心

最有力證據

好想再見識下思狗啲公關技巧

思狗係咪潛到落地核喇

推推推

同緊海綿寶寶一起住緊

你仲好意思出黎既

推到更加多人睇到

上年十月已經有另一方既版本登過
半年後先平反

思狗你回應埋先好quit game 呀

因為依張圖係還葉小姐清白既最有力證據

唔知思狗仲敢唔敢出門口呢?

無人理我
印街招既話大家想見到思狗邊張相呀

思狗邊個post第幾頁上過水
有冇正式回應？

算啦唔好bin啦 而家佢又無話你地打手
拿拿聲整死思狗再bin啦

呢兩張 最柒同最新

第一張

第2，3個post上過水
講左堆垃圾
一出左有力證據之後
就極速深潛落地核

屌 第一張真係

其實點都要對葉小姐道歉 至於思狗
食屎啦你

其實我覺得我哋仲差個人要同佢道歉，綿羊個陣無啦啦玩自爆，咁如果綿羊100%=思古井嘅話，係咪要同個個無啦啦被人搵咗出嚟嘅女仔道歉

負評得好快

思厹快d上水啦
仲度緊點兜？
你話自己喺辯論上冇人講得過你
快d上黎說服我地啦

點樣先至可以搞到思狗以後都翻唔到身
大神是也有無諗法

呢篇野而家變左神文

思厹既潛水技術幾叻
第時有無興趣教人

潛到連人影都唔見，死左係水底啦，仲要佢教？

由思古井喺兩登貼文開始一向都有微小既聲音遘類似既版本出黎
結果毫無保留信哂思古井，邊個有異見就係教會派過黎既打手
實際有幾多人真係教會嗰邊既真人而非思古井自導自演，無人理

其實葉小姐真係超級好人
如果佢當初post 啲證據出黎，思狗一定俾連登仔追擊
但佢選擇俾次機會俾思狗
仲要自己被人追擊
但佢都唔發聲，保護思狗
依份愛心真係好大

其實應該仲有個受害人，當初綿羊俾人追擊個陣俾人跣咗跣爆咗個電話出嚟，
綿羊油100%=思古咁姐係當初班手足扯咗個無辜嘅人入嚟，搞到佢俾人貼相仲要係度俾人恥笑，有無人覺得都應該同佢講返聲道唔住

你條仆街終於都講人話

佢英文倒轉讀係思古

葉小姐而家係我既女神

擺明係佢

清泉

推到你仆街陷家產, 聽日就返學校拉巴印30份單張貼通街

推到唔捨得瞓

我推埋你個份, 今晚要寫paper, 一路寫一路推

支持你

到呢一刻仲比負皮嘅人究竟係咩心態

真心道歉既會員請每人印10張

係自己屋企附近貼

得一個負皮，大家唔洗估係邊個啦

我唔知有無巴打記得，綿羊有個post爆咗個電話出嚟，跟著有個女仔俾人起咗出嚟，綿羊100%=思古井，咁姐係其實個女仔係無端端俾人扯入呢件事到。

博恩浸信會 澄清聲明 思古井係超級大話精 （2）

可以入返呢個post睇下，個女仔仲要俾人貼咗上嚟恥笑

會唔會係思厹本人

思古井囉

我再講多次唔講了
由post1開始我選擇相信連登定案
你地最初證據只係證明思狗係狗公
但對話葉小姐對話圖出現之後
真相就大白了
我從來無幫過思狗
葉小姐，你真係好偉大

搵巴打幫手印 & 貼通街

我屌，無人理我

屌你9成9係思古狗公條撚樣喇

hello

大家個心都去左希臨小天使到

我上面講緊唔止葉希臨仲可能有個無辜嘅人俾人扯埋入嚟件事到

咁你仲叫人入去睇Ｄ起底圖做乜春

我記得仲有個讀UST double degree條女, 慘變受害者
思古狗仆街死全家

我只係覺得都應該還返個公道俾人，無特別意思
認真咁樣無啦啦俾人起出嚟係好慘

就係個個

其實之後應該點

應該要開始狙擊，傳單街招點夠啊

開始多人留意件事

呢條友都係垃圾中既垃圾

累人累物

我講既所有都係真話

其實條友害左幾多個人？真係好撚痴線

唔知十隻手指數唔數得曬

當初諗返起思古狗公用分身綿羊 打 [admind]5434xxxx[/admin]
成班連登仔瘋狂起條UST女底個陣, 思狗一定開心到笑出黎
借刀借到佢咁撚仆街

所以一定要要佢受返
群眾壓力 佢估個個都受到？

好後悔

痴撚線 究竟要一個點既人先可以做得出咁既行為
佢由post2 由真係上黎解釋個下先好野

繼續推
含撚啦死思厹

做左呢樣先，之後既慢慢再搞

臨訓前都要推下先

可能到呢刻仲打緊解釋

佢最鍾意講架啦："你等陣，好快出黎同大家解釋清楚。"

竟然呃鳩連登仔嘅同情心
思古狗去仆街死啦

佢咁樣借刀牽連到無辜嘅人，作為當時我係有份恥笑嘅個班人，我真係好後悔，先想講其實我哋呢班人都差呢個女仔一個道歉同埋應該要更加落力去狙擊思古井

而家真係好似TVB大結局咁
大奸角比人大踼爆
原來一直以為嘅奸角先係受害者
思仔仲要咁投入大奸角嘅角色
啲語氣串過馬撚
仲要有咁撚多料爆
真係好睇過TVB
我就睇你個奸人堅最後點仆街

上帝要你滅亡必先讓你瘋狂

派傳單唔犯法啦掛

最撚癲係佢唔係淨係搵自己朋友搞鳩葉小姐同教會
係佢搵埋傳媒同網上力量
仲要上埋節目
真係唔係一般痴線佬可以做得出

到底有幾多架飛機連環相撞

有咩實際嘢可以做到？

條友真係好撚癲 香港危險人物個節目真係可以報一報佢

等佢哋整完啲單限，我覺得可以拎去佢屋企附近派

炒車炒到total loss 喇

屌，我炒到連架車都消失埋

萬人響應 但冇人做野

巴打派還派，但同時小心自己安全
而加條友輸撚晒所有野，撞到佢既話，佢癲起上黎真係唔知會對你做

D咩

睇下佢上節目個風show樣

上面既evidence只可證明思古係狗公

最有力係張對話圖

思古井話齋，佢係朋友之間開玩笑

張圖重點係原來佢之前被學校考慮要佢退學。
依點可以解釋返佢將佢自己學業差要退學，佢就掩飾為葉小姐同教會搞到佢要退學

我真係唔係佢打手
我真人同網上都唔識佢
你地班友係咁話我係佢打手，搞到佢以為我真係佢打手 仲留tg俾我，想我做佢最後一粒棋子

佢都on撚鳩

話左可能有其他因素令佢踢出校架啦

睇呢篇野，再諗起條仆街既笑聲
最後果段既畫面出現係我腦入面
呢條友真係好變態 好彩比人quit左，唔係日後醫院撞到佢就要自求多福

依加既證據顯示9成9都係佢自己問題

好撚心寒

佢仲利用埋葉小姐唔會指證佢既心態

思狗電話no幾多號? 埋單一腳

留名

無呀 發夢整左張咁既野姐
你地千其唔好同街貼呀

睇下有咩要改

條友係之前個post貼咗呢個對話出嚟。

但我第一時間係諗會唔會係又一次嘅自編自導自演。個coco根本你另一部佢嘅電話。

加埋屈葉小姐單野

好想知思古井點解咁肯定希臨唔會指正佢?
當初希臨俾佢害到雞毛鴨血, 正常都會拎證據出來證明自己清白啦
基本上呢D對話圖一出, 佢一直以來作既故事都會不攻自破
其他佢狗公, 態度點仆街都係次要

又點解成事丟淡左咁耐而家先拎出來

撞撚左車，以前仲鬧過葉小姐

有加 惱羞成怒個到
但係我唔想希臨個名再上多次街招
睇下你地點睇 要加既我就加

今次應該係最終定案掛
以思狗性格，如果佢俾人屈，應該會馬上上水澄清

我之前都話覺得D對話好唔自然, 好似TVB劇集咁夾硬將好多資訊好突兀咁講俾觀眾聽。

一張圖睇哂:

1. 爆料者全名
2. 爆料者係雞虫 (人格陷殺)
3. COCO無怪到思古井
4. COCO都話思古井平時份人唔係咁仆街, 側面佐證D狗公對話圖係講下笑姐

總之編劇想俾觀眾知道既訊息都落齊

你啲英文係做乜鬼野

執一執些少字眼同對返正
拿我咩都唔知架
發夢夢到張野咪即管試下跟住整出黎睇下有咩啟示

廠長式英文

要貼都整張好d既貼啦
咁多字唔會有人睇

咁應該點濃縮返個內容
幾行字真係好難寫晒佢做過啲咩衰野

街坊係唔需要知道成件事既來龍去脈, 所以前事可以skip
直接出point form屌爆佢陷害教會朋友, 扮無辜受害人, 上網呃金錢援助etc

可唔可以加返香港兩個字
利申：外國巴打

一推再推

條垃圾啱啱開post死雞撐飯蓋

覆左

咁啦 我都唔係好知其實應該點寫
試下放上黎比大家睇下先 有咩再改啦

聽日我就印呢張
聽日返拉巴先搞

喂思古井回應下啦做乜冇啦啦深潛呀講句嘢畀個交代好喎

Dllm 思狗

思狗

貼番思狗篇道歉信出嚟先

原來漏左溝女兩個字

條撚屌又深潛

btw A5黎架
有意發夢印出黎既巴絲留意返個size

唔是基督徒嘅思厹唔知會唔會良心發現呢？

你仲覺得佢會有良心比佢去發現

諗緊係個女仔背後話佢好緊到底算唔算性騷擾
一係我删左佢?

Lau ming

你個名好應景

起身一推

無追開
葉小姐點解會同個變態毒撚扯上關係
正常人都會即刻block 7思古井

太大愛
思厹係咁話自殺呀嘛 佢又擔心佢又真心想同佢做朋友同幫佢

毒撚真係好恐怖

懶人包
[史上最嚴重炒車]思古井個人履歷表(炒車唔係指佢個樣)

曾經推過post都覺得自己可恥

人渣

所以都係唔可信，太唔自然既對話

思狗人格已經破產
點兜法都無人會再信佢

pish

你個名

睇得太多tvb？ 啲對話都咁tvb式

邊個係希臨

硬係覺得之後佢又會走去教會扮悔改扮可憐 話連登仔網絡欺凌佢

唉 希望教會班人睇清佢真面目
仲諗住俾機會佢悔改
收皮啦

推到佢quit game

佢回應啦 我地怪錯思狗

好心唔好再講啦

推呀

完全唔知咩事既cd rom路過

佢DEL左FACEBOOK未?

成班玩具

依家見親佢笑都覺得好心寒

今個月1號？

仆街思狗

好彩一直都冇推過post, 條友仔真係玩弄哂兩登

咁既尊容仲要講d肉麻核突野
唔好話做男朋友
做朋友都唔合格
葉小姐俾佢屈都唔還擊真係
對呢d人仁慈真係害死自己

推
啲人去晒思狗個post到

思狗話佢疊馬丫嘛，一開post一呼百應

不過唔覺唔覺都就黎過千負皮

一班支持佢嘅人諗住入去幫佢
點知

梁列唯細佬？

推撚死你個垃圾思古井

幾個月前希林反cup既賠率有幾多賠

梁烈唯都無傷天害理，但係梁烈銘就專做害人既事

不推不是人

算啦 推下c9個post

啲人集中曬係佢個post

放下錄音，救下Post先

咁大咬 2-3萬

原來仲有料
我仲以為一早放曬出嚟

兩三萬蚊可以唱幾多次k

搵條女過夜都得

集體炒車﹐
對唔住

我搵左兩日 個車架去左邊都未知

On99

擺返過黎先

其實依家憑我能力呢，我話去籌錢想係呢件事上面搵人幫下手既話呢，我覺得我隨時可以籌到兩三萬蚊，即係..唔係唔係我識既人俾錢我，係網上唔識既人個個都俾錢我

蔣狗老是常出現

人唔笑

思狗都吠

我認我衰仔偷阿媽啲抑鬱藥

好powerful呀

點解佢會痴到錄自己既錄比人知
佢真係自大到以為自己係勝利皇者

我理解唔到點解會有料漏岀黎，係咪佢身邊朋友都頂佢唔順

思狗煩到咁
日日自吹自擋
你都頂唔順啦

想搵兩三萬 你個腦生cancer?

思狗 搵條Lan線自己搞掂自己啦

事件轉捩點係上面條link，小弟亦有幸見證呢個moment。

大家可由第2頁11樓巴打（賣鹹賣蛋的小男孩）（又名：時勢做雞蟲）開始追，直到第5頁巴打（條條大路通羅莽）貼圖為止。

簡單D黎講，思古井態度囂張，挑釁人去貼佢狗公既證據，所以激起民怨，令證據好似雨後春筍一樣，遍滿連登。

而家個電話仲有冇人聽

佢條死毒撚又咸濕，又貪錢
簡直係賤種

佢地係指緊"教會"d人

各位自行判斷教會係咪佢所講咁黑暗

定係有人故意製造証據，抺黑教會

聽完錄音仲覺得教會有問題既請提出論點。

錄音中既所有人名已經棄暗投明，請大家唔好起底殺錯人。

放核彈

舊核彈炸親自己

思古井親身演繹咩叫 柒 到 核 爆

卧底

一開始仲話人係教會派黎，又話屈佢係醫院訓覺，其實都係講大話

痴撚線

相由心生，我信了

起身一推 推到佢仆街

#262

成日講大話既思古井話你知$1100，信不信由你

唔知有無人聽到要回水，報細數

仆你個街原來住我樓上仲要同𨋢上到去

希望大家可以幫手多多宣傳,多d去睇入面嘅影片,遲啲仲會有新片更新。其實成件事真係好詭異,究竟係咪d 耶撚係背後整古做怪, 搞到我地連原本嘅facebook page 都用唔到, 而且仲要係今日下午5:30 左右就無啦啦用唔到, 其實我真係心都寒埋, 究竟佢地有幾大嘅影響力先至可以連網絡世界嘅我都封殺埋。

呢段野我理解為佢叫大家準備睇佢籌錢既片

並唔係錄音入面所講耶撚主動提出幫佢拍

跟本有預謀，又話教會影響力大，連網絡忙界都控制埋

當初點解會有人信

講到Facebook都賣佢怕
btw 佢仲等緊魚仔200蚊

頂你個名

push

屌 咁快冇哂火
推到佢仆街

唔上水就有用咩？

地址都比人起埋，我估網民好快做野

你以前對做過既野，要你今日完完整整咁受返晒

古仔日日打機 飲茶 理撚得你

新料

睇番原來依個post第一頁冇整合

Google drive版思古井個人資料懶人包

每件罪行都有超連結做傳送門睇證據

屌，好撚好笑，聽完錄音，井仔仲叫人做spy 話咩 拿拎果啲比我呢！咁我就放核彈架啦！ 點知轉頭比人用佢條橋炸到佢粉身碎骨

仲有冇多啲

我最鍾意食麥當勞

唔好意思，回錯post～

唔該曬，追追下原來露出真面目。太過得意忘形喇，收斂下隻狗真係可以贏到尾。
周社工係社福界表現係唔好，加呢單野唔釘牌都唔洗撈咁濟，咪拍老公撈教會果範囉，差啲連教會都無得撈。

醬油？

你個名咩事

思苦井

離譜左小小

推得慢

幫手推

其實佢真係好柒，曬命曬唔切嗰類
真係高明嘅騙子連自己都呃埋
而家搞到好似tvb垃圾劇咁，d奸人嘅陰謀俾人偷聽到，
睇下d錄音同WhatsApp圖多到

睇撚死我

牧師有新料未

推到你身敗名裂

推到你仆街呀思古井

改埋哂咁on9名
乜撚古井

潛到地核

有料既肯爆未呀
咁搞法到時單野沉爆左都無人理

梁烈銘你d出色既公關技巧呢

冇人推

由頭睇返
佢只係利用高登連登反耶既心態
馬後炮講句
成件事當初都只係佢一面之詞，加上一啲似是而非既證據

係喜惡同偏見面前，所謂邏輯同道理都係咁不堪一擊

推返上熱門

連登仔不嬲都好易上腦同撞車

高汁，好似當年有個女人報假案話大陸人偷左自己個b咁

睇你識唔識利用

要呃人先要呃到自己
出色公關技巧

好肚餓，有無鑽石山茶記介紹？

求好心人比個外賣電話我叫外賣？就餓死

火啊

不嬲兩登仔都好易畀人煽動架啦，
所以你要妖魔化一個人，搵幾個無中生有就好多人和應。

推到有回應

訓覺前輕輕一推

...

可以用space咁狗架咩

喂喂喂

我屌你老母

屌 假既
真個個呢

火哥 ：比d火我

大家俾啲時間我

求下大家

就黎得，差小小

我有唔講得既原因，希望大家再比小小時間我

火

巴打仲有無料

仲期望有咩更爆炸嘅料？
已經衰到貼地

成班撞車撚抵死啦，個時係高登話搵多啲證明先，唔會因為反耶而被人講兩講就做野。當時仲要屌足我幾頁。依家睇住你班撞車撚 睇下你地[/quote]

[/quote]
都覺得條友痴痴地

咁少人推

哈哈哈哈哈

因為連登仔唔願意面對炒車

係時候推爆呢個

點解無人理

Living in pain

無人理個post

印象中果時高登好快就刪咗post，所以更多人覺得似係教會身有屎多過覺得思厹有問題（好似係 太耐唔記得太清楚）

巴打，暫時有冇咩新進展？

醬仔放棄用英文？

垃圾狙擊手

炒車

個個都唔記得我

屌你老母邊個踢我

有新料都無人推